請集中宣傳 8月9 和你飛

有冇星期六日嘅活動詳情 想開個整合

我無野講

Push 和你飛時請保持和理非

好似冇乜點講過詳細會做乜
不過一定係和理非主場

之前有講大埔同港島東好似

推

推呀！！

10號大埔 11號維園

暫時應該係呢個

支持

有無可能搞與林鄭對話

Push

唔對話

睇清楚先啦🙈

星期五六日好大機會封機場
只准員工同乘客入去
會check staff card, boarding pass
所有巴士唔會經民航處

痴撚線 佢咪試下囉
接機都唔俾？

到時見

無SOURCE WO
問晒AA FD子都收唔到

推啊

班高層今日會決定封唔封

你唔信可以起下我睇下我係咪3毛

8 9 和你飛

和你飛真係好舒服

幫手推下呢個post

每個星期三都係成場運動嘅轉捩點

機場係最舒服最有用。

push

Posh

成個香港經濟俾你搞彎曬啦林鄭
又送中又勾結黑社會
搞到香港個朵臭曬
真係多得你唔少

time to pish

冇撚晒d活動post

三毛又開工

夜喇易推d

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！

記住我地要爭取嘅嘢

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、撤銷至今為所有反送中抗爭者控罪
四、 成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

done

兄弟爬山

唔好衝禁區

不分化、不指責、不篤灰。